陳雲又中，我依家真係情願共產黨直接統治香港

陳雲：下體滴蠟，陽具打臉，據說香港大學流出了一些色情虐待其他室友或幹事候選人的新聞。這是殖民地遺留下來的大學用野蠻軍校的作風調教將來的買辦、朋黨，因此，港大特別多朋黨、專門出朋黨，校內、校友之間都有，畢業了幾十年都有，類似兄弟會那種幫會式的惡劣營私、不顧公德的朋黨，在香港的上層形成一個醜陋的利益保護圈。

這些是世上其他大學沒有的。我讀過德國、法國的老牌大學，他們的宿舍和學生會好正經，是培養正直而優秀的國民的地方。

港大這些垃圾作風，純是出自香港的，在舍堂之間一代一代傳下這些類似流氓軍營的惡劣風俗，一些老校友甚至不以為恥，在我面前津津樂道話當年。

這也不是政府教導或威逼出來的，可以說是香港精英階層自發形成的地下文化傳統。大家要正視香港極其醜惡的一面。英國殖民者一離開香港，香港就露出這麼惡俗和惡毒的上層社會，有香港自身的原因。目前在香港社會高層作惡的，都不是共產黨培養出來的人物。講一句極之老實而得罪大家的說話，如果香港交由共產黨全部殖民統治，由黨校出來的京官直接統治香港，而不是由共產黨委託這香港垃圾本土上層社會來雙重剝削，香港會比現在好很多。——德國民俗學家陳雲的評論。德國大學的兄弟會，也是以利劍格鬥鍛煉勇氣而已，並無虐待入會者，見陳雲《留德隨想錄》的親身經歷。

陳雲一早睇死港大朋黨唔掂，全香港等佢一個敢鬧港大，依家真係出事
大家應該好好認真考慮下直接比共產黨統治，一定好過香港班垃圾官

陳雲又中
一早搵習近平兼任香港市市長咪好囉
全香港都有份捉棋

陳雲大膽既棋風，當今世上冇對手
第一個叫本土,第一個叫港獨,,第一個叫退出社運,第一個叫建立海外政府

D人等十年八年後就會開始跟到2017年既陳雲

好文

五毛狗又係度扮野

而家已經係啦

你仲想柒幾多次呀 小學雞扮狙擊手 係咪睇TVB睇上腦
唔岩聽就屈人 1.5毛 2.波台狗 3.熱狗
原來CC台支持滅異聲

依家係佢操控,不過唔係直接統治

唔係5毛狗, 只係陳雲D弟子思想上其實同D藍絲5毛冇分別姐

你諗下個門派掌門都想香港依附濕鳩中國, 何況D弟子同死忠呢?

陳雲及其弟子就係最中意係條政治界線度跳出跳入
可以以反對派身份幫共產黨維穩

點會冇

有幾癲？大不了咪裸跑，出發點係玩
港大呢？jj彈面係玩？圍住一個人滴蠟係玩？呢啲只係變態、惡趣味，變態唔在於條j，而在於羞辱你，要你認同班大仙、老屎忽高高在上

所以都解釋左點解陳雲及其幫眾咁撚憎香港人標籤人藍黃絲
因為真係標籤起上黎佢D幫眾就係藍絲

外國果種癲並唔係咁極端侮辱他人人格嘅遊戲

陳雲又話共剷黨叫佢加入政府
幾時中?